[何已完］英國律師註冊機構起訴何已完涉嫌鼓吹暴力行動

已完

何已完，節哀啦，重有好多正嘢嚟緊呀！

如果英國SRA最終因何妖鼓吹暴力而釘佢牌
咁香港Law Soc仲可以有乜嘢籍口繼續包庇佢呢?

Law Soc 係唔係紅底？

PUSH

睇唔到 唔關我事

你訓左幾耐？

好撚專業的香港大律師公會幾時招呼doj

比返個中國律師牌佢咪得

何議員其實已成為左中聯辦打手，佢繼續做大佬都多錢過所有打工仔

驚閪，首個大灣區已完等緊佢